有無人玩過Hunt:Showdown

最近steam免費
好似幾吸引咁

話說香港抗爭嗰隻game唔係話喺steam上架咩，而家冇晒聲氣？

steam唔比

試左幾場, 其實係幾好Feel, 不過好快悶